新手一問 Nikon D5600

想買Nikon D5600 ,但唔係好熟要買啲咩配件嗰啲,求指教
另外有冇話邊度買會好啲
記者影相用

原來有新手區
Ignore Me

你想要咩配件先？
同埋影啲咩？

買咗canon 77d
主要係做記者影相

咁就閪啦，利申之前用77D